(有圖)其實建制派震過猫王

能夠遍地開花已經証明今次運動可以入到屋,亦都成功令建制派不停割蓆。告各區既反政府聽音強烈,繼鼠王芬,元秋都支持成立獨立調查委員會。今日我信箱收到田北辰印既一本booklet, 講到自己幾唔支持修例,幾支持成立獨立調查委員會。

越來越多建制派既人講人話,唔係因為佢地良心發現,而係佢地怕冇左選票,始終今年多左36萬選民,而且大部分係後生仔,仲未計有好多中立甚至淺藍既人染黃。

而就嚮義士勇武既時候,建制派已經偷偷想攏絡派中立/淺藍既選民。事實上,佢地要攏絡既人,其實都係我地要攏絡既對象,尤其係新染黃嗰批,佢地可以隨時變返藍,所以我地呢邊既和理非文宣都好重要,要不停指出佢地係政府既幫兇,唔係真正支持民主既人。

義士勇武既衝擊,林鄭可以搵警犬擋。而政治衝擊,林鄭就要搵保皇黨擋。所以,我地要減少幫佢擋既人,增加對佢政治攻擊佢既人,呢個係大量和理非其中一個可以作出既攻勢。

義士雖然勇猛,但亦須要大量和理非做後勤,染黃越多人會令政府清算義士更難。所以同時希望義士考慮下港豬既程度，減少做無明確目的而又會令港豬反感既事,例如玩火。因為要說服中立/淺藍,係要花好多時間教育同舉証。

最後,都係嗰句,不割蓆,不督灰,齊上齊落。

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

田生 8月5號落現場 仲要企前面

Push

晒氣
自由黨當年彈出黎擋23條結果自己個黨被清算有眼睇
今日田大二少都係順民意發聲, 符合佢地一貫政治光譜原則
你話佢地呃選票, 咁我都可以話飯民依家同勇武不割蓆一樣為左收割選票
不過你地又覺得un耳啦

你要講既係呢班人平日議會既取態係點, 佢地為社會咩人發聲
係今次事件上唔覺得有咩好抽秤田氏s

條友叻抽水

唔好係到打飛機 有種票 dq

選舉近了 ， 保皇黨應當悔改

push

佢明明有段時間就撐修例。依家就話始終如一,真係咩大話都講得出

係，可能真係會出現你講的,但都唔可以任由建議吸返d中立人仕嘛

所以要贏得夠多 做好文宣